一個球員到左三十歲都冇FIFA實體樣，佢既人生可以叫失敗

廢物請考慮轉行

hi

會打格

希望佢可以好好反省下

樓主去到三十歲都冇現實既實體樣

手足幫忙
個名改做Jxxxxxxxx
or 串錯佢個名